自從劉曉波死左 香港就未天晴過

落左係香港 ？

東北三省個邊都好似有

風和日麗，出街人來人往
一切如常

得啦，咩都唔關你事

關鳩事咩，要落都東北落啦

愛國愛港

骨灰水
死番支那啦,劉蟯蚾

智利落雪tim 7月飛霜呀

關你老母

自從我食完個叉雞飯
香港就未天晴過